[笑撚死]有女女問我鍾意咩

我話鍾意昅底，佢一巴星落我度話我變態，乜鍾意食及第粥有問題咩

負評不解釋

好啦喎 嬲㗎

你就算啦

好好笑 笑到啲腸跌晒出嚟
樓豬繼續努力

記得睇醫生

樓主幾好笑 9/10

女一弓lekdcnnnnckdwncklwnclncldncdencdcjkbdejkcbdecdebcdebceboebvoebvobedvbedoebvoiefbvoibscbdkjfgwdfbjkbckjgfkurwehfliahlweghlirwhfl；qwjfoewupowheriogwe；ovpas；lsnvewbvlsadbclsdbvoefvbeprvb；wvb；esfbvkfdbvlefbvklebv；ikervoifhiovehiofhewiofhweiofhweiofhoiwehfoiewfhoiehfoiehfoiwhfphqopfqhpofqhfopqwhpofhqwopfhpowqhfopqwfhopehfophophophdsddddddcdcdfhwllnclksdcldblabcjcbjdbccdbkjsbckjsbkcbjqbljqbiocbsobviobvowvboibdbvoidbvobvosbvosvbsovbosvbdosvbosdvbdvbdsvbdsovbdsbvsovbsovbdosivbsovbsdovbdsoivbdsoibvosibvdosvbsodvbdosivbsdoivbsdovbobvoiqbcowbfiobwoidbewvtybgvrffrgbn grovnjkefnvjdncjkdbsubsdibvibvibuibiubiubiubbcoiqwbfcoqwboiqbcoiqwbcovbeoivbow

哈哈哈哈哈......!嘻嘻嘻......!呵呵呵呵呵......!哇 哈哈......!嘻哈哈哈......哈哈......喝喝喝喝喝......!